Toen gingen Tom en Bob naar het buffet waar de karaf was, en mengde een glas bitters en gaf het aan hem, en hij hield het in zijn hand en wachtte tot Tom en Bob gemengd waren, en toen bogen zij en zeiden: "Onze plicht jegens u, mijnheer en mevrouw;" en _ze_ boog het minste beetje in de wereld en zei bedankt, en dus dronken ze, alle drie, en Bob en Tom schonk een lepel water over de suiker en de mijt van whisky of appelbrandewijn op de bodem van hun bekers, en geef het aan mij en Buck, en we dronken ook voor de oude mensen.
Bob was de oudste en Tom volgende - lange, mooie mannen met een hele brede schouders en bruine gezichten en lang zwart haar en zwarte ogen.
Zij worden gekleed in wit linnen van top tot teen, zoals de oude heer, en droeg brede Panama-hoeden.
Toen was er Miss Charlotte; ze was vijfentwintig en lang en trots en groots, maar zo goed als ze maar kon zijn als ze niet waarschuwde; maar toen ze was, had ze een blik die je in je spoor zou laten vallen, zoals haar vader.
Ze was prachtig.
Dat gold ook voor haar zuster, juffrouw Sophia, maar het was een andere soort.
Ze was zachtaardig en zoet als een duif, en ze was pas twintig.
Elke persoon had zijn eigen neger om op hen te wachten - Buck ook.
Mijn neger had een monsterlijke gemakkelijke tijd, omdat ik niet gewend ben dat iemand het doet alles voor mij, maar Buck zat meestal op de sprong.
Dit was alles wat er nu van de familie was, maar vroeger was dat zo meer - drie zonen; ze werden gedood; en Emmeline die stierf.
De oude heer bezat veel boerderijen en meer dan honderd negers.
Soms zou een groep mensen daar komen, te paard, vanaf tien of vijftien mijl rond, en verblijf vijf of zes dagen, en hebben dergelijke junketings rond en op de rivier, en dansen en picknicken in het bos dagtijden, en ballen bij de huisnachten.
Deze mensen waren meestal familieleden van het gezin.
De mannen brachten hun geweren mee.
Het was een knap veel kwaliteit, zeg ik je.
Er was daar nog een stam van aristocratie - vijf of zes families - meestal van de naam van Shepherdson.
Ze hadden een hoge toon en goed geboren en rijk en groot als de stam van Grangerfords.
Het Shepherdsons en Grangerfords gebruikten dezelfde landing met een stoomboot, dat was ongeveer twee mijl boven ons huis; dus soms toen ik daar naar toe ging met een veel van onze mensen, ik zag daar veel van de Shepherdsons op hun fijne paarden.
Op een dag was Buck en ik weg in het bos op jacht en hoorde een paard Ik kom er aan.
We waren de weg overgestoken.
